分體式冷氣

想問窗分除咗室外機細啲之外同普通分體仲有咩分別？如果窗台位夠大裝到正常分體係咪裝返正常分體好啲？